{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050229",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68856&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 위드 호텔"
    },
    "text": "ウィズホテルは計30台の駐車施設を保有しており、全客室のバスルームはバスタブとシャワーブースに分かれています。 入退室時間は入室は6:00、退室は22:00以降です。 もし入室時間を延ばしたい場合はフロントに事前に連絡してください。 事前連絡をしない場合、NO-SHOW処理されることがありますのでご注意ください。 基準人数は乳幼児を含め、追加人数は最大X名まで可能です。 最大人数を超えた予約と宿泊は不可であり、予約した人数以外の人は客室への出入りができません。 人数を超過して宿泊できない場合、払い戻しはできません。 人数を追加する場合、1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。 部屋の割り当てはルームタイプは同じですが、浴槽とシャワーブースに分かれていますので、浴槽をご希望の方は事前にご連絡ください。 ホテルの共用空間と客室では喫煙できず、喫煙時のクリーニング費用と整備費用として20万ウォンが請求される場合があります。 ズワイガニ、ガンギエイなどの飲食物は飲食が不可能で、ファーストフード類は可能です。 カウンターの業務時間は07:00から24:00までです。 ウィズホテルは防疫のためマスクを着用していない場合は入室手続きをお手伝いすることができません。 また、室内でマスクを着用していないことが確認された場合は、例外や払い戻しなしで強制的に退室させることができることをご案内します。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウィズホテルは何時から入室できますか？",
            "answer": "ウィズホテルの入室時間は6:00からです。"
        },
        {
            "question": "ウィズホテルの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ウィズホテルの退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "入室時間を延ばす場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "入室時間を延ばしたい場合は事前にフロントに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "部屋の人数を増やすことはできますか？",
            "answer": "基準人数は乳幼児を含め、最大X名まで追加人数が可能です。ただし、最大人数を超える予約や宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を追加する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "宿泊人数を追加する場合、1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室には浴槽とシャワーブースがありますか？",
            "answer": "はい、全客室のバスルームはバスタブとシャワーブースに分かれています。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "部屋の割り当てはルームタイプは同じですが、浴槽をご希望の方は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ウィズホテルでは喫煙できますか？",
            "answer": "いいえ、ホテルの共用空間と客室では喫煙はできません。"
        },
        {
            "question": "マスクを着用していないと入室できませんか？",
            "answer": "はい、ウィズホテルでは防疫のためマスクを着用していない場合は入室手続きをお手伝いすることができません。"
        },
        {
            "question": "マスクを着用しないと宿泊を拒否されることがありますか？",
            "answer": "はい、室内でマスクを着用していないことが確認された場合は強制的に退室させることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 415
    }
}